佢哋唔係第二個，唔係第三個。

唔係第1個
唔係第2個
唔係第3個

數字呢幾年從來係不斷咁升
點解？因為絕望。

佢哋唔係數字
係人命
係將來嘅希望。

但無論幾多個
我地嘅掌權者根本冇放你在眼內。

要點做先有效
大家都知只有一個方向
NEVER FORGIVE
NEVER FORGET

呢條路可能會好長
我地需要你地每一個
勇武又好和理非又好
血債
不共戴天。

以下資料請自行斟酌研究

2019年香港自殺資料統計

各位同路人愛惜生命，勿輕易放棄。
如有需要，可尋求情緒支援。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：